連登仔做老細，會比幾多時間員工食飯？

？

唔比佢食

3個鐘

最少1.5 hr啦
屌, 而家間仆街公司得1個鐘, 好唔人道

ot會唔會補水？

你公司喺旺區？
正常一個鐘一定夠

我唔會規定 on9仔先會限時

我地係請人唔係請奴隸
我會比夠九個鐘佢休息

75分鐘食飯，每個工作天廿蚊飯錢津貼

全職食飯

75分鐘

直頭唔會規定上班時間
總之交低份工作同完成限期畀成team人
其間唔需要點理佢地 只需要係限期前完成工作就可以
讀過下theory X同theory Y嘅巴打應該明我講乜

10分鐘差唔多啦

一玩同理心 班廢青即刻收皮

你試下叫佢地做業主會點做？

不過你份工作要每日做10個鐘先搞得掂？

下午一點到八點食飯時間都唔洗

90mins
真係基本
反正做唔做得好同工時長短無關

無lunch time，邊做邊食

讀過，唔明

口講就不限，做得曬嘢就得
實際就我請你返嚟係做嘢唔係食飯

做得曬啲嘢，我理撚得你食幾耐

一人吊支鹽水算啦

食飯唔計工時